花花，天國再見啦

阿花唔係我主人，係一隻12歲既肥貓女，係我家人工作既同行中一個行家所養既

話說星期日我家人去餵佢，已經見佢四肢無力，星期一就送咗去診所，住咗2日，今日收工去探花花，當時已見佢被好多毛巾包住，身體好凍，但我叫佢時，佢都有盡力叫咗一聲同我打招呼，之後就只係一直目光呆滯地瞓，間中會抽下筋，呼吸好急促，只知道係腎病，到我家人嚟咗，齊人之後就決定打針針令佢安心去，藉住呢個post只係想他日掛住花花時都可以拎返出嚟睇，知道佢好乖

本身唔忍心影相，但考慮到冇機會再見，我都有影相相，阿花雖然唔係我養，但就好似一個朋友咁，十年前識佢，試過屋企有事唔開心都會傻更更地同佢傾計，一個好鐘意被打屁股的性格朋友

他日天國再見啦，雖然遺憾之前少咗探你，但認識到你呢個傻豬肥婆真係好開心，我愛你，花花

呢啲野po facebook啦 關連登仔撚事咩

寫日記呀

弱智貓撚
果然無俾人話錯你地

人地死左隻猫好慘 唔好再插人喇 留個負評咪算囉

不過樓豬po翻去ig fb 呀

祝你老豆老母早死

到你家人冚家死哂既時候，就比人話弱智毒撚，果然無俾人話錯你地

我以為連登有愛先post姐，點知post晌寵物台都唔啱，果然連登多小學雞，係我認真咗姐

咪埋d 柒頭啦
希望你可以盡快放低

樓主保重

臭到

圖？

花花 去到第二邊識啲新朋友
第二邊有隻貓叫卡卡 佢應該好樂意做你朋友

想人同你講乜？rip?